大把手足仲做緊嘢 上水燒咗幾次無人理

匆忘義士
今次真係唔好彩
上水狗宿玩得太多太密啦

拉咗嗰個着綠色衫同牛仔褲似係一個路人